關於推舊post嘅機制

想問下機制係點？係咪搵到足夠其他會員回覆就推得返？定係太舊唔會推得返？

距離最後回覆過咗一個月就推唔到

謝謝，即係應該開新post？

係